Eén natuurlijk het gevolg van het kwaad waaraan ze zich had schuldig gemaakt, "zei ze," was dat van het maken van haar _redelijke_.
Het bewustzijn van het hebben gedaan verkeerd, had haar blootgesteld aan duizend inquietudes, en maakte haar in gevangenschap en prikkelbaar in een mate die moet zijn geweest - dat was - moeilijk voor hem te dragen.
'Ik heb de toelagen niet gemaakt', zei ze, 'wat ik zou moeten doen te hebben gedaan, voor zijn humeur en geesten - zijn heerlijke geesten, en die vrolijkheid, die speelsheid van aanleg, die, onder een ander Ik ben er zeker van dat de omstandigheden zo constant betoverend zijn geweest mij, zoals ze eerst waren.
'Toen begon ze over jou te spreken, en over de grote vriendelijkheid die je haar had getoond tijdens haar ziekte; en met een blos die me liet zien hoe alles met elkaar verbonden was, verlangde naar mij, wanneer ik maar had een gelegenheid, om u te bedanken - ik zou u niet te veel kunnen bedanken - voor elke wens en alles in het werk om haar goed te doen.
Ze was verstandig dat je had ontving nooit de juiste erkenning van haarzelf. "
